【360P自動打格】市民被無證警察拘捕 勇士一打四 救市民 影片全紀錄

好撚堅，呢啲先係救人嫁嘛

推

好撚堅

型到呢

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

無證一定要救，個個拎6棍出黎就係差佬？屌你老母啦